台北一個人

有冇人1月8號去台北

我都係
一齊食餐飯再互含？

互含免了
去幾耐

1月7-12
純粹去渡假
Book咗文華東方酒店商務房

文華正

自己一個?

咁啱，我1月7-11

自己一個 又係文華？

一齊叫雞？
叫兩隻有優惠

台北有咩地方好去

文華好貴

9號去

我見好多人1個
自己一個去唔悶咩

幾好呀
岩岩返來兩日

聽日我都一個去 有咩行程分享下

1月8-15
自己一個

自己一個周圍睇下境識下台妹都唔錯

我4/5落雨，於是純粹食。

我去渡假一定要住靚酒店 貴一貴都要享受
係香港咁辛苦做完野唔對自己好啲點得

咁一定要揀君悅
享受五星級服務

我8號去，20號返。
留係台北 8~11左右
有冇興趣出黎飲返杯

等陣就去 台中落機 搵朋友食完飯就去台北

11-15/1 單機

宜家係台北

8號去12號返

我又係8號去

sme

same

4號去，9號返

我6號晚返 可以tg me組團 一個人

7號去14號返 行程未plan🤷🏻‍♂️

14-16 三日兩夜單機
16-20 兩條友遊台北
未plan行程
好緊張啊第一次單機去旅行

台北有間叫微風建一食堂，食omakase，都唔錯，你地有興趣可以上網睇下，去就記得book位

聽日去但係仲未買住宿

8-13

9至13

8-14

我又係聽日去

一樣4-9

15-18第一次單機去

鬼酒店

我都係9至13
幾點機呀你

我都係9-13

我1020機
睇吓有冇緣見到面啦

16-20 有冇人有興趣share包車宜蘭1day 好想去太平山

2月8-12 兩條仔

一陣1335機

就係你條友開埋啲農場片channel

8-11
已到台灣

same
晏晝有presentation

12-15
一個人去

不過女友係台妹😏

1155飛 等緊上機

咁撚正

9-14
黃昏機, 台中早機走

我11點55分啊

9-13same

同機？

我6-13單機呀

今日去12號返

有咩景點好去
單機中

咁多人單機

月尾單機去 , 留言睇下有乜好介紹

請假去咁搞笑

月尾單機去+1

留個tg

同問 行左勁耐都只係6點
個天黑晒以為9點都黎

聽日去淡水老街有無人一齊

諗住經淡水去野柳基隆

聽日打算去十分果邊

聽日去宜蘭

真係有連登人約架...?

後日先去十分

琴晚去左 巴打早啲入去唔係冇乜野行
今日6點入到好多都閂晒

後日 等你包膠

我都係後日喎巴打

聽日0950機

一齊不 未去過

真絲

約個時間聽日係宜蘭車站等？
大約1，2點就到了
我都未去過

巴打 我12號會返台北個邊，有冇興趣一齊

去緊基隆

留個tg黎

岩岩去完

去宜蘭，有幾米主題廣場，同時有觀光巴西士載你周圍兜景點，建議可去宜蘭酒廠，文學館，打下卡。仲有個海濱公園幾撚靚。你想shopping就去新月廣場。完左宜蘭之後可以去礁溪浸下溫泉，或者去外澳睇下海。

聽日落台中

多謝巴打包膠

31/1 -3/2 係台北 有無巴絲一齊玩？

我禁左invite fd但個條link好似係比人dl個app

月尾一個人去台北
有咩地方好去

得左

今日去完淡水 聽日應該去十分果邊

我又係喎聽日
不過約左個喺台北讀書嘅fd一齊去

通常幾點入去？預9 10點起程應該差唔多？

今日去左 12點出發 去完菁桐10分跟住已經 天黑無去9分 早少少去會好啲

差唔多
入瑞芳都要差唔多成粒鐘
火車又唔算密
所以我都係早啲入去

我 13 - 16，一個人

今日十分九份都有班日本學生妹

黎到見齊中日韓 日本妹d氣質真係完勝
韓妹反而個個都係美極

日本真係學生妹 咁凍條裙都咁
韓妹有學生妹咩 只係見到好多韓國化妝樣既

我見到一大班韓國中學生

聽日去台中

人已在台中，巴打自己一個?

係啊
聽日夜晚機

我都係台北而家 你地係咪已經組哂團

Btw 我想問台中係咪好凍
我驚自己帶唔夠衫

同個台灣讀書fd一齊兩丁友中

入夜凍囉

星期六去台北 有無人想clubbing？

如果拎得一件外套去夠唔夠做

咩類型既外套

牛角褸咁上下

畀我射先 OK ?

咁又準備返香港

有冇人試過一個人去北投浸溫泉？
二月一個人去 有冇推介？

有冇人今晚去夜店 12-16/1

13號想去

得既
巴打住邊

今日 去高美濕地，唔凍，但大風到企唔穩
最尾留左九個字到閃人

Tg我！

多唔多人，諗住聽日去

有冇人依家落club

草悟道個邊！

唔多人

哩啲時間係無咩人去

有無人去松山 影飛機

岩岩land

👍🏻我都岩岩到左北車

有冇人一齊玩？

真係好撚大風

哩個星期有寒流，可能先咁大風
明天回香港

有冇人係台南

台北有冇人

岩岩失戀 想20號去 但乜都未搞

20-21可能上去
依家係台中

聽日去19-23 都會係台北

有冇盤？

巴打單拖

單拖呀

我過兩日可能上台北

我都係20上台北

有無巴打係台中

我係
但發現唔知有邊到好去

我留左第二日已經發覺無咩好去
仲有幾日要留係台中

有無諗過上南投

日月潭一日trip

南投尋日去左
日月潭聽去過既fd講話同城門水塘差唔多
諗緊聽日去唔去高美濕地好

去高美，好撚靚

咁你覺得去唔去埋日月潭好

有時間咪去埋，日月潭都唔差，搭下纜車玩下